119 自稱公民關係科警曱+便衣 爆血圖

【癲狗直擊】中環

據了解，不願展示委任證的自稱警員到場要求民間集會團隊立即終止，及後有人向數名疑似警員施襲，最終警方到場施放催淚彈驅散。

而數名傷者則在事後坐在長江中心門外，有防暴警上前協助治理傷勢，其中疑似女便衣在止血時痛哭流涕

抵

開心

慘慘豬

On9仔有樣睇

咁撚脆弱就咪撚做狗, 收人工架屌你老母

condom

咁能樣衰做警民關係，跌親都底死

就係要哩啲

成班冒警condom

自己仆親姐
事件無可疑

班曱甴終於知道爆頭係咁痛

下下扑人個頭 抵撚死

喊咩姐
以為打完人地既仔女唔駛付出代價？

幾條友走入黎我地15萬人既會場 你覺得可以安全出到去？

好少事姐

市民合作把冒警人士制服

鞭到應一應

要拎返條片係集會前播

邊撚度有女人？

你上台搶之峰咪講野果陣 我都覺得你要爆住血出去

回力標
補多張李加超.jpg

😂😂

市民保持克制 把冒警挑釁人士驅逐到長江中心

渣架

對比手足啲傷 呢啲小兒科啦

渣ga...流嗰少少蚊飯就痛哭

抵撚死

慘慘豬，做警曱第一次比人打

留翻啲眼淚死全家先喊啦

冒警啊 咩便衣

點解唔出証呢？

好好睇

喊你老母咩死TB

是但啦，反正都打左一鑊先

垃圾

身心舒暢啊

同我大大力鞭

傻狗

紅色好吉利

咁都唔撚死

西面嚟M姐 無事無事

咁少血嘅

冒警

都唔知係咪警犬,一陣扮狗打劫咪仆街
又無證

低武力過警方D最低武力好多啦,仲想點

染左髮嫁喎

唔出黎咪冇事囉

very well

自己跌親啫

仲未有比卡超圖睇

流少少血算咩啊，忍下啦
你份糧包㗎

出証我諗佢地死撚左

就係要呢啲

唔可以比佢走

點都還唔清

事件無可疑

呢啲要推

抵啦

小鳳姐加李嘉欣

係精神嘅

喊乜撚呀

唔出現係現場就唔會有問題

屌你老母賤種狗抵撚死
比人打兩打就喊
全家都未比人拖出黎火刑喊乜撚野

我警民性交組呀戇尻

咁鐘意唔show委任證

無撚用

祝你地四個快撚啲死呀

男人老狗 比人打到喊 正廢柴 垃圾

冒警恐怖分子

毅進閪爆缸賀鼠年

咁辛苦 獎番粒狗糧比佢哋食

令次唔錯
希望下次可以直接打死班賤種

不服來辯，最新藍店：燈塔 （附多link多證據同欣師）

求推

流得太少血

頭柒染頭染柒頭

條女喊乜撚
咁多後生女被姦殺你有冇喊？

Condom仔

賀年

下？ 便衣？ 女？

喊乜能

正

專業啲喇，屌你

抵！！

次次睇完我都厭打得少
冇一次係永久性傷害

咁小傷，企返起身啦，唔撚洗做呀

btw RTHK影到現場有記者做左膠, 呢個是最後一次警告, 左膠者死！！！

知痛喇咩你班粉腸

相信白警黎

喊喊都有既

型喎，死埋仲型

流少少蚊飯都喊 仲話保護市民

普通和理非 比狗打爆頭
都唔會幫佢地止血啦
直情唔想佢地行埋黎啦

呢次打岩哂

借位
[2020主線任務] 用人權法為武器爭取普選立法會+輸打贏要戰術

今日集會被腰斬，需要你用Twitter推上世界！

TG：Twitter文宣組
Link：@twitter4HK

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

呢幾隻曱甴過幾年實上位

狗隊呢啲公共關係科真係反面教材嘅示範

唔好po咁多圖啦，我笑到抖唔到氣好辛苦㗎，仲要全部男人扮咩有狗乸

正呀喂

咁少血

扑死咗咪唔撚使喊

woohoo

抵死啦 心涼

爽撚到

平時唔係好串架咩?

抵撚死 手足好波

著得便服入黎 就預左比人抬出去

好治癒

屌你老味少少傷就喊到鬼五馬六咁

驚就唔好出街喇

仲話自己係差人

含撚止血大法好似好work
試試佢

嗱 曱甴今鋪撐你呀
係呢幾句咋

咁架咋

前幾日混入中西區區議會

拉
我見唔到
我唔知
我唔清楚

熱心市民將冒警暴徒制服

抵撚你死啦 市民齊心制服冒警暴徒啫 你班藍絲唔係唔支持呀？？

男人老狗喊乜撚野

少少血自己擦損咋

委任證

Save低呢個post士氣低落既時候拎出黎睇

直頭要比好市民獎
幫手捉冒警暴徒

咁就喊？

公關唔係咁做架喎無人可憐您呢啲死曱甴

係咪同一隻疑似警察？

阿媽知你做隻龜
流淚涕 忤逆仔

出委任證=警曱 「打」
冇委任證=冒警 「打」
應該一開始就唔好出現係集會現場

真 唔好再亂承認人地係警曱

一定要有事呀
點解傷得咁輕

個疑似係講緊佢疑似女人定疑似黑警

冇裝既狗真係好垃圾 , 自己中返椒 , tg 又要 call 白車 , 被爆頭又喊

呢啲就真係關係科啦
識比市民出氣

兩批人打鬥，事件無可疑

屌你老味打幾下就喊 正廢狗冇西用

抵撚死
多多都還唔清，你班仆街

狗樣真狗樣
好大陸喱感覺

太小血了

恐怖分子嚟
無證我點鳩知你係乜水

64

真係抵死！

喂 喊得咁假架
俾多d奶力 喊多兩錢重先有糧出架

胡師傅張gif呢

流少少血就叫撚曬春 學堂冇教點應對嘅咩？

比起你地殺死既手足算D咩
你地要還，我地永世唔會原諒你地
要喊去閰羅王到喊啦仆街

做狗就預左啦

推呢張，樓主pin 呢個

一撚樣

吓，邊有女人呀

喜見樂聞手足好波

幾時死

笑死

我哋係咪應該學班村佬咁報案告今日3個冒警畜牲導致今日事件發生

幾條友入去咁多人圍，佢傷好少炸喎是旦一位手足既血都爆多過佢地加埋

下次見到斷手斷腳骨好嗎plzzzz

你幾多伙計用私刑打到人爆哂頭呀

都無事，有咩好睇

做行得走得，擦損咗啫

Btw,手足好波

仲

置頂呢個啦

爆個頭喊到咁撚樣 垃圾

唔show 狗牌，邊個知你係狗

搵幾隻支那狗交數？

【攬炒新年】[行動PO] 對準政權！ 喚醒港豬！

打死左先黎扮可憐喇
垃圾黑警

警犬有樣睇

超級眼利

R損左姐

便衣狗 抵撚死

冒警唔啱架, 唔好冒警呀, 冒警好危險架, 千忻唔好冒警呀

一班好市民用最低武力
阻止另一班懷疑冒警人仕
企圖以中止合法和平集會
去制造混亂，讓成慘劇

太輕手啦

咁仲唔安全？ 究竟仲想點先

去得現場 就要自己評估風險啦

我見到呢d個人就爽曬 多謝

流少少血啫 都冇委任證
幾張相說明唔到d咩

btw
李+超：唔出現係果度就冇事.jpg

大家記唔記得爆牙仔？
當初人哋俾你哋制服講曬對唔住你哋都照打呀
依家流個少少血牙痛咁嘅聲，正八婆扮可憐

d賊自己仆街係到叫生叫死，小小傷係到博同情

冒警抵打

你打人個陣 對方有冇喊 你有冇聽手啊
我知你哋mon緊post架 屌你老母

完美顯示警民關係.

屌 搞到字都打錯 ON9 開可樂先

up

まだまだだね

其中疑似女便衣在止血時痛哭流涕

拿 我淨係見到和平示威者合力以最低武力協助警甴制服冒警暴徒

金毛狗係咪喊緊

佢話自己係警甴就警甴？我話我地終於搵到真正暴徒

係冒狗市民

手足好波

警員能夠活著證明市民於是次集會表現克制

我淨係見到有人毆鬥

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

市民用最低武力,制服冒警市民

印貼通街唔該

你highlight錯咗, 下次應該咁highlight:
...疑似女便衣...

仲好意思喊???

我目的係想比人知 喊果個係女人黎 我睇相都覺得似男人

突破盲腸

屌 爆拆啫
死咗先多圖啦

顯示唔到, 因為係冒警, 我相信如果佢真係警員而又出示委任證就唔會有市民嘗試制伏佢

save 底先
應該有排用得著

推呢個
咁撚鐘意唔show證呀喇

老麥d茄汁黎
有時一撕開就噴到成面都係
利申 多年食茄汁經驗

大家記住
唔好上當

指以你捉賊就死啦，小小傷就喊晒口，返去攬住老母啦 (如果未死既話)

見到啲圖 好撚開心啊我

渣ga

唔出現係現場就冇事。

打人姦人時咁爽, 依家流個少少血係度扮喊?

已死同受傷嘅手足流左幾多血?

黑警死全家!!!

篇報導話其中一女便衣喊晒口
我仲係到搵左一陣邊到有女便衣

濕碎啦

好小事姐

喊你老母咩，咪撚係度扮慘呀

對比起死左既手足，同俾你地d死淫警強姦既手足，你地有撚排還

傷口有d細，不過good job
我愛勇武手足

係扮手足 Popo 襲擊 冇委任證的自稱 Popo，唔L係襲警，係 Popo 襲擊不明 object

傻閪

呢d 咪公民關係

喊喎
佢喊喎

佢一定係喊住諗：做咩打爆我個頭。我打份工咋

死黑警喊你老母

笑撚到

太細力

佢亞頭都幾仆佳，推佢地出嚟死

如果可以以牙還牙 以眼還眼，我寧願唔要獨立調查

呢D唔係警察 係賊仔黎

👍

小事姐
madam 留m 啲血咪仲多

Rip

唔係現場出現咪無事
去得呢啲地方預左

委任証呢

咦 做咩係到化妝嘅
係咪收工準備去做話劇

早前屯門咪發生冒警打劫案
我好驚呀作為小市民，差佬冇樣睇㗎嘛

阿蛇個頭開花

迎春花開帶來了好年華
迎春花開倍覺景致如畫

唔夠血多

正義市民懷疑有人冒警, 經警告後疑犯未能出示委任證及想逃跑, 市民正當制服疑犯時, 疑犯反抗, 市民使用合理武力制服疑犯。

咁唔少心集體跌親?
下次小心D喇

做狗就預左架啦
仲要唔戴狗帶，怪得邊個？

都無Show warrant 點可以用警 同 便衣形容佢？

係就搵大波madam

好爽

condom仔
而家就識喊
行出嚟嗰陣嗰係好撚勇咩?

防暴警又打傷班示威者

喊喊喊 喊你老豆死全家咩 幾多手足比你地班陷家剷打呀 強姦？殺人？ 咁少事 你連喊都冇資格呀 賤種狗

Nice

蚊飯咁撚細，大大力啦唔該

好波

打唔殘都起碼腦震盪啦

收左錢流血？

自稱咋喎
我無見到有委任證

好撚治癒

自己跣親又屈

開心
感謝手足
萬事小心

其實應機係做俾人睇

好彩俾黑衣人及早發現，如果俾警犬發現，呢一刻一係變浮屍一係墜樓亡。

喂屌霞姨
啲血漿加多啲添啦
點交戲呀